\begin{tutorial}{Празднество Звезд на планете Ы}

Сначала определим множества цифр, которые могут входить в номер искомого дня: либо простым перебором (число всевозможных множеств из положительных цифр $2^9$), либо раскладывая требуемое число знаков в сумму возрастающих натуральных слагаемых, не превосходящих 9. Например для $N=32241$ число знаков равно $5$, и возможны следующие его разложения в сумму: $1+4=2+3=5$. 

Повторяя каждую цифру $d$ в каждом множестве по $d$ раз, получим наборы цифр, из которых можно составить нужной длины записи чисел. В 	нашем примере это будут $(1,4,4,4,4)$, $(2,2,3,3,3)$ и $(5,5,5,5,5)$.

Для поиска минимально возможного числа, превосходящего номер сегодняшнего дня $N$, заметим следующее. Число $K=\overline{b_0 b_1 \ldots b_n}$ больше числа $N=\overline{a_0 a_1 \ldots a_n}$, если найдется $i \ge 0$ такое, что начальные $i$ цифр в~обоих числах одинаковые, а $b_i>a_i$. При этом чем правее эта позиция, то есть чем больше $i$, тем меньше число~$K$. Оставшиеся на позициях справа от $i$ цифры нужно расположить в возрастающем порядке. 

Для наборов рассмотренного примера получаем значения $i=2,0,0$ и числа $K=32322, 41444, 55555$.

Таким образом, для решения задачи достаточно перебрать все допустимые наборы цифр длины  $n$, определяя для каждого набора максимальное подходящее $i$, если оно существует, и запоминая минимум из построенных таким образом чисел $K$. Если для $n$ ни одного подходящего набора не нашлось, то достаточно ограничиться первым в лексикографическом порядке набором из $n+1$ цифры. Например, для $N=55556$ ответ будет $K=122333$.


\end{tutorial}
